你們這群港燦！咱們有還有党，沒事儿的！

咱們黨會照顧我們儿
你們戴口罩都不是爺們儿